刀劍神域無疑是本季最佳作品

點駁

講事實

同講呀媽係女人有咩分別

節奏垃鳩圾，已棄

樓主係神父第幾個分身

又登

重要咩？

第一次撐你

👌🏻

講得好

補充:10/2018-7/2019最佳

冇得輸

綺台主 有公信力

刀劍 本年度最佳作品 毫無疑問的實至名歸

權威

反刀劍既人通常都係眼紅
見到刀劍個個人鍾意 人氣咁高 唔抵得

你當jojo死架？

第一集 一定係 哥布林殺手

唔入流

睇到咸左
世界第一

本年最佳

邊度咸左啊

有亞絲娜就夠咸